屋企窮真係慘到

普通人父母點都儲左一大舊錢
話第日幫仔女俾首期 等自己仔女唔使咁辛苦
窮撚屋企就一仙都唔會留比仔女
然後仲要自己仔女比晒d人工比佢做家用
養兒防老呢個觀念真係害死人

唔好比家用囉

大家都肯出黎做野就唔會窮

觀念有問題真係恐怖過窮

成家拎老綜咪唔洗愁囉
乜都唔洗做輕鬆2萬幾
有免費公屋
唔洗煩大廈維修唔洗交管理費
又有免費醫療
又有交通律貼
年年雙糧3糧
得閒就去下旅行返大陸叫下雞買間樓收租
拎老綜真係無得輸

每日9/10點起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶
食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,
之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂
到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落大家樂食返個tea
HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮
拎左老綜個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右, 諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活
原來拎老綜已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

唔悶？

唔悶 好過番工

返工咪仲悶
日日走到大老遠做埋同一樣野

窮人要育兒 首先係佢胎盤成型個時
問下你自己 生活環境好唔好 比到幾多資源佢
問埋佢會唔會俾家用

要個細搵18k比8k你做家用 要有以下條件

1.細個咩都唔俾佢玩 補習班又冇
今個仔唔識做 可以點？
當頭指住佢個撚頭 講點解唔識？
大大聲講 自己諗

2.創造出一個惡劣生活環境
得閒星期六日唔好帶個細出去玩
咩大自然唔重要 溫書啦
你就可以同三姑六婆 係屋企開枱
當然要加句 你讀唔成大學 你讀埋哂咩其他野
我唔會俾錢你

3.得閒數臭兄弟姊妹 貫通唔俾家用係不孝
養到你肥絲大隻 唔洗用錢？
你點都要俾我回下本啦
人地父母點似我 你係好幸福啦
你重要供層樓俾我地住 公屋又冇面
怕咩 我地兩老 死左之後 層樓未又係你

4.生活一切技能 靠個細路自己
肚餓？自己煮
冇錢？我唔會俾 你自己打工，大學生啦

如果有齊以上其中兩點，你個仔女都俾家用你
都算係極品，人生hardcore mode
未係成長階段 跳樓死撚左佢